請問士燮(狗隻#79563)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

罪證
估唔到劉霞式嘅軟禁，今日會喺香港發生

侮辱受盡迫害嘅大陸異見分子

毋忘十二港人及所有在囚手足